港豬澳大橋起左 澳門由靠賭變左靠炮房揾食

宜家澳門雖然靠賭揾食
但大陸打貪 令到佢無啖好食

但港豬噢起左
去澳門一程可能係100蚊左右
到時d香港情侶會唔會一窩蜂入哂去扑野

到時澳門到處都係酒店
港豬星期六日玩完(五六日，三日兩夜)
咪變左香港扑野聖地

澳門咩變左香港豬欄
諗起都fat fat

有無人知幾時起好？ 等我有地方屌西

好人好事